訓唔著

有冇人知今晚被拉手足去晒邊？
我好無助

我都訓唔著 唉聲嘆氣

相信每一位訓唔著既人都好無助
包括我自己 我都想知今日佢地受傷既人係邊
傷勢如何

但香港人係唔會輸嫁！

放心死就死唔去
最多骨折姐
做人樂觀你就訓得著

係呢個時候都唔知可以同你講乜
機場見

巴士底監獄

訓唔著。睇到D 片好心酸

大家要有心理準備呢個係一個長時間既抗爭
唔好諗住兩三個月就可以完
一定要堅持
士氣唔可以跌

瞓唔著。

冇可能訓得著

好攰
好想訓
點搞
點撚算

【國際路線】全世界印同舉依款標語

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！